有冇人買docu?

而家破頂，應否追入?

破左幾十次頂，點解最近一次破頂先入？

樓豬肯定係睇咗Montley Fool 篇野先知有隻咁嘅野

利申：我都係

緊係追 幫我接貨

190 蚊貨

你幾錢入左？

190入，尋日放咗半